向太陳嵐微博公開撐警 發千字文怒斥「暴徒」為港毒

近日，整個香港都充斥着濃烈的政治氣氛，發生一連串遊行示威的事件，就連一向被視為與政治扯不上關係的香港娛樂圈藝人們都紛紛低調表態，當然，亦有高調表明立場的例子。今日（23日），向太陳嵐於微博分享了多張傳媒報道的圖片，繼而寫下了千字文表明立場，公開撐警兼怒斥一眾遊行示威人士。

（微博＠向太Tiffany陳嵐）

直斥犯罪分子、暴徒、港毒！

其實向太首先主要是批評6月21日示威人士包圍警察總部的事件，而且非常激動，她寫下：「前天，香港的反對派、港毒、各類違法犯罪分子、美國CIA內外勾結，圍攻香港特區政府，圍攻警察總部，非法拘禁下班警察。」繼而又批評示威人士的所謂「和平」：「標榜著和平的港毒暴徒，更是把香港警察總部的大墻上潑滿了屎尿等汙穢之物，公然侮辱、挑釁香港警察、香港政府、香港法律。」然後向太又分享了有關美國中央情報局CIA特工現場對示威人士培訓、指揮的消息；又稱呼黃之鋒為「港毒頭目」。向太在文尾亦有唱好內地，謂：「最後奉勸那些港毒暴徒，你們背叛祖先，不認為自己是中國人，可以自由的離開中國！可是，香港必須留下！因為，香港是中國的！」

向太的全文如下：

港毒圍攻港府與警察總部，"CIA"現場培訓、揮舞英國國旗！

聽聽來自基層一線的聲音
前天，香港的反對派、港毒、各類違法犯罪分子、美國CIA內外勾結，圍攻香港特區政府，圍攻警察總部，非法拘禁下班警察。
香港，已經不再是曾經的香港。
這些打著“皿煮”、“和平”、“自由”的暴徒，首先是要把監控堵住，當然，警察總部的更是遮掩的嚴嚴實實。沒有了現場監控，港毒暴徒、西方媒體就可以自由的拍攝並播放他們想拍、想播的內容了。我們再來看看這些港毒暴徒是如何和平的：
港毒們把香港特區政府的區旗黑化：
港毒暴徒圍攻香港警察總部：
他們還在香港警察總部大墻上貼上永不屈服。
港毒暴徒包圍警察總部，不僅僅是包圍，而且是將香港警察總部的前後門都進行了封死
甚至於需要下班回家的香港警察，翻出警察總部想要回家都被港毒暴徒控制，予以非法拘禁！
香港，在這個時候，再無法治可言、正義可言！
標榜著和平的港毒暴徒，更是把香港警察總部的大墻上潑滿了屎尿等汙穢之物，公然侮辱、挑釁香港警察、香港政府、香港法律。
那麽香港特區的市民，享受到了什麽樣的自由呢？
市民們被港毒暴徒自由的取消了自由。
而更讓人震驚的是，港毒暴徒們公然打出了英國國旗：
港毒暴徒並揮舞著“我不是中國人”的橫幅。
而現場，更習慣性的少不了美國人、英國人的指揮：
而僥幸躲過港毒暴徒毀掉的監控，拍到了疑似美國中央情報局CIA特工現場對港毒暴徒的培訓、指揮。而監控中這名美國特工，就是上圖中的美國現場指揮人員。

港毒頭目黃之鋒當然不會錯過這個機會：
香港市民表示很無奈：
而更有香港小老板，到美國媒體現場用手機拍攝真相：美國人不是拍攝新聞，而是在自己制造、編造新聞：
而香港的一些大學生港毒組織，則公開香港政府完全答應他們的所有要求，否則將擴大包圍。
這些港毒暴徒在網絡上並發布聲明，要求香港政府下台，他們要組建臨時政府。
“臨時政府”？這就是公開的港毒了！
這就是目前的香港，真實的香港！
在回歸二十多年後，由於教育權被港毒把持不能在香港開展愛國教育、由於司法權被英國人把持導致香港高等法院全力劫持港毒、由於沒有引渡條例導致反動勢力聚集香港讓香港成為反華反中大本營、由於特殊的政治地位導致香港成了西方間諜、特工在這個世界上最密集地區......
現在，他們終於開始要建立“臨時政府”了，所謂圖窮匕現！
只是，他們陰謀怎麽可能達成？中國已經不是百年前的中國，香港也遠不是當年的香港！
破鍋理論，正在實踐！
香港市民，你們也要勇敢的站出來，與搞亂香港，試圖撕裂香港與內地關系、試圖分裂國家的反動勢力鬥爭！
因為，香港亂了，或者香港的地位一再下降，最後吃虧是香港市民。
最後奉勸那些港毒暴徒，你們背叛祖先，不認為自己是中國人，可以自由的離開中國！可是，香港必須留下！
因為，香港是中國的！

黑社會撐黑警理所當然

大陸唔係無發生過咩？佢咁講會唔會比人bam?

佢唔講呢單野
其實大陸唔係好多人知

佢終於肯用華為

狗改不了吃食
佢老公係咩身份呀？江湖大佬喎，點解仲可以扮正義？

警隊一姐出聲了

有人想硬衝, 發夢: 稅務大樓要人

利益集團正常行為

佢有乜生意要搵香港人錢?
話俾我知, 我實唔幫親.

又外國勢力，但從來冇證據

千字文都寫到
做咩唔到學者要走去做黑社會？

戇撚鳩

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

出 post 專用

皿煮？？？
發微博撐阿爺都要自我河蟹？

乜有淋屎水咩？邊個巴打過咁大犧牲

中二病

又出黑勢力

相由心生都幾岩
睇個樣都知唔係好人

有人玩屎尿咩

陳女士我覺得你千其唔好叫黑社會包圍示威人士再包圍警總呀

移民都無資格既人係特別愛國

叫抮 tiffany 都鳩鳩地

黑社會撑黑社會

幫手文宣傳上去

Dllm 轉咗用華為
笑撚死

不用分那麼細，黑警一家親，大家都是爛仔。

終於肯換機

黑社會 講支持警察 笑撚死
講犯罪份子 邊夠你家族黎啊

[深度分析]民意與民心的分別

佢班細既做野既時候，就真係暴徒啦

終極低級紅

向太 助功
係微博講
即係 叫國內人 翻牆睇下發生咩事

佢老公啲門生一定係社會棟樑啦

大陸明明封鎖消息
你條撚樣爆返上去香港有動亂
有乜撚野居心呀
香港安定繁榮
沒有暴亂 更沒有什麼暴徒

即係顛覆國家

皿煮
區旗黑化
法院劫持港獨

警黑合作

宜家一站式服務真係多元化，
撐警package包括 遊行撐警，混入示威者攪事，同埋網上宣傳。

wfc
當初移民唔到美國嬲嬲豬呀
等俾人清算啦你，柒埋呢幾廿年好啦

佢係咪作緊故仔

下面啲評論先叫恐怖 成班人洗晒腦咁 係咁叫佢親愛嘅中共收拾我地

收皮啦黑社會

嫁左比黑社會學人講治安

大義滅親左未

講野啦 你叫龍五條粉腸黎同我講野

平時用iphone，開post用華為

黑社會撐警察我都覺得唔奇怪
仲好合理

仆街了 向太搵我

向太做乜係微博講呀

大陸比咩

睇都費事睇

其實佢特登，因為佢老公無可能出面，佢咁樣做表面睇就好撐警方，亦都做到樣比阿爺睇，其實又落警方面，一舉幾得

大家都係自己人唔使分咁細啦

快啲係Facebook 開返個 新義安撐警大聯盟

鳥盡弓藏，咁簡單既道理，呢d 豬閪卻永遠唔會明

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗
(講思想基礎，思想同行動一樣重要，希望大家可以睇下)

[深度分析]民意與民心的分別

如果警察拉曬D黑社會龍頭，我即刻出來撐警，同警察叩頭認錯都得！

仲要係P30 Pro

好似佔中咁警黑一齊派人清場呀

警察要黑社會撐
衰撚過俾人圍

某家族唔係中華民國背景架咩？
比祖先聽到唔知會點

向太次次都曲直難分

We7 專用手提

可能英國收部二手返黎用。

我都想比CIA培訓

黑社會同黑警不嬲一家親架啦

向太要報仇搵hk01唔好搵我

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

豬隊友+低級紅 遲早被人清算

我屌你老母 咁你係乜
夠薑 屌柒左新義安先出聲啦 契弟

邊到有cia
我都想去做

Dls 仲諗住笑佢用iphone出post

愛字頭 新beyond 一齊上水

今次竟然唔係send from iPhone

How about向氏班𡃁？

香港是中國的
唔知點解聽到呢一句野就感覺越嚟越嘔心

向家之前反共
宜家就投共共

班友到而家都未知暴徒係警犬既另一個別名

一哥卸比d前線, 反而黑底撐前線, 代表咗啲咩?

真係轉左華為喎

我懷疑冇警員編號嗰啲差佬
你哋新義安混入嚟，企圖破壞香港市民對警察執法的信心
你哋班新義安暴徒唔show委任証，又開槍射人
你哋破壞香港法治同社會安寧呀

向太個機構每年都向黑警提供好多人才

仲難聽過粗口

倪匡：我當然愛中國，我唔愛國使乜撚反共。

淨係睇佢用咩機出post
其他睇黎都晒時間
吊 真係用華為

乜柒都關美國事，可唔可以搵CIA告佢誹謗

依家知點解香港黑社會勢力仲係咁大, 原來係一家親

黑社會扮乜撚野正義
屌你老母

曲線自殺

黑社會老雞學人支持警察執法笑鳩死人咩
台灣幾時取消佢國籍

好快俾人用完即棄啦睇佢仲大口氣到幾時

黑社會都真係有愛國既

高手真係高手

明就屌你暴徒，暗就幫你係大陸宣傳

又賺下人氣

上次捐錢俾警察又係高章到仆街

到底香港警察幾時先可以學人地用下個死人腦？

黑社會撐黑警
世界變

警務署署長向太